69 612 616 最有意義係612

69 一百萬人 政府當你透明 （失敗）
612 得個幾萬人 但成功阻到你開會 （成功）
616 二百萬人 其實咩都爭取唔到 （失敗）